等左 foodpanda 足足2個鐘

幾經辛苦都要申請個用戶口係呢講我今天用 foodpanda 的經歷，由下午茶變成晚飯。

4:57pm 落單，app話大約30分鐘到

6:00pm 等左1個鐘，但個app通知話仲要等15分鐘，咁又幾經辛苦，督到手指斷搵到 online CS，CS話餐廳有好多訂單，所以遲左，咁我問既然多訂單，不如取消張單，但佢又話餐廳已經準備左我張單，要我再等，大6:25會到。

6:25pm 我見個app依次話仲有15分鐘，我再搵CS問點解1.5小時仲未送黎？答案都係餐廳太忙，咁我話取消訂，又話餐廳已經準備緊，煮緊，我今次真係唔客氣同佢講，得兩種情況，一係煮左，二係未煮，都半小時了都仲係煮緊，無可能。我堅持取消張單，但CS好堅持話煮緊，無得取消。咁我又再等啦，但見個app話由15分變成5分鐘，再等。
6:55pm 5分鐘再5分鐘，頂佢，又半個鐘，我再搵CS，佢哋話送緊過黎，之後門鐘響，我以為終於可以開餐

一打開個盒，真係想殺人，啲野凍嘅！原本脆嘅食物變到 “淋”哂，用發泡膠盒入住嘅野都係冰冷

我再搵CS話啲食品凍哂，佢好搞笑咁問我「啲野仲食得嗎？」真係火都黎，係食得，但凍哂點食呢？我問佢張心比己，你食唔食得落先？咁佢話退返$50比我，心諗你當我乞衣呀？我話除左$50仲有得揀咩？哈！等左2小時，你送啲凍嘅野黎，我無指望過係熱騰騰，暖暖地係可以接受，佢哋話餐廳準備左咁耐，即新鮮滖熱辣煮出黎啦，十萬個為什麼會係凍L哂嘅呢？
佢話唔要$50，咁叫餐廳煮過再送黎，仆街，呢個係建議黎嘅咩？我同佢講我唔想由下午茶變成宵夜，再理論左一陣，佢全數退返比我，結束對話時間都已經7:15pm，晚飯時間到了，我改用Delivroo訂餐，半小時咁上下已經到左。

有啲人會覺得，係度嘈咩呢？落街食啦！但你要知道有些人真係唔方便落街，係app訂餐貴啲都願意比，係因為呢個係服務，鬼唔知落街食平之外，仲有更多好選擇添，但正正就係因為有呢種唔方便落街嘅人，所以先衍生呢個服務出現，但最後比啲凍哂嘅野客人，係我呢個做客嘅唔啱嗎？特登去叼難佢地嗎？

幫襯呢啲外判送餐根本戇鳩

叫外賣仲味食撚死你算係咁啦 仲咁多要求

Food panda真係on9
試過有日落雨 翻到office即刻叫定外賣
未夠10點半點已經落好曬單
預計1點送到
我公司係銅鑼灣近天后 望住外賣仔由銅鑼灣揸到去上環都未撚到我有得食 問左2次CS都話遲10分鐘到
等到1:45 終於忍唔住話想cut 單 CS仲唔俾
我話都冇時間食 佢仲同我講唔關佢事 食物已經準備左俾我地就冇得取消
我地嬲到核爆 屌到CS上天花板 佢先俾我地cut單
真係食杯麵都冇咁嬲

結論 foodpanda永不錄用

求其叫茶餐廳外賣好過啦

得我一個覺得4點57分落單叫下午茶on9?

Foodpanda 係垃撚圾 永遠唔準時，其他app起碼會同你講要幾耐又真係幾耐。永遠唔會再用Foodpanda

foodpanda車手唔計單
其他段單計
完

樓主deliveroo 訂返同一間丫嘛

我都試過

等左個幾鐘先打埋落去間舖頭先知冇人接單

2個鐘先上到黎
最離奇係個車手係C9唔係南黎

樓主試下登記做Deliveroo/foodpanda感受下
你就明白發生緊咩事

有人話10點半落單 預1點送到
其實張單餐廳一早收到
好多都係即做之後擺係到12點令等人拎
唔凍就有鬼

第二個情况係 foodpanda根本嚴重唔夠車手
好多事擺個餐係度成粒鐘都無車手拎

總結就係 無咩特別都唔好用呢間野

我之前都叫咗foodpanda
點知係個唔識中文嘅南亞人送
送錯地址仲打黎問我點黎

Foodpanda CS喺馬拉

我唔係話車手問題，係間公司、app和CS
每個車手都用app去報到，明明無咁多車手，個app嘅叫餐嘅時間可以加上去，如要120分鐘先送到，咁我睇到時間都仲要叫呢間，咁先係on9，但個app話我知30分鐘到，我叫外賣有咩問題呢？

我諗你無叫過尼間嘅外賣，明明落街買係30蚊，但叫外賣就要40，仲要無套餐叫，貴左10蚊，你叫得起咩？
我唔係話好富貴，但食物貴左，要比多$20的服務費，只係想準時，唔係為左退款先叫

我係叫比幾個小朋友share一齊食，8點食飯，有人5:00叫肚餓，唔通話佢「就黎食飯，頂多3個鐘啦！」

我無你咁冷血，每個人都有不同原因，一開口就話人地on9，咁先最on9

就係delivroo無，同幾個小朋友睇完，佢哋話要食呢間，咁我又見到係30分鐘，所以咪叫囉，如果佢show嘅時間係120分，我一定唔會比啲細路叫呢間

我都試過。等多半個鐘把幾火直接打去餐廳
佢話一早整好咗放係度等人拎，咁即係遲之餘d野食到咗係凍既。
Deliveroo 又真係從來無呢個問題

唔係喎，成五點叫，送到真係唔係下午茶，真係幾on9.
係叫就兩三點，自己無預小朋友肚餓。
每個人都有唔同理由，不過你個理由就係on9。

受此教練，以後都唔會

退返50 比你仲想點
咁貪心

好彩屋企係有餅干，但想到叫外賣都叫做有熱野落肚，總好過食餅干，點知最後都係要食餅干。

送到黎，一樣野都食唔落肚，你覺得$50可以補償嗎？
而且佢地小許歉意都無，只係叫你等等等，唔可以取消張單，一定唔得

唔係退$50蚊既問題阿懞撚

唔撚稀罕

「啲野食仲食得嗎？」

屌你老母明串鳩你

轉ubereats啦
利申:ubereats步兵

Foodpanda真係垃圾黎 早三年拎到張$50優惠券諗住就訂啦，喺個網入晒code嗰啲諗住okay啦，到真正比錢嗰下話唔收，要我比返$50 自此冇下次

做過餐廳就知以後唔會嗌foodpanda
d野食擺到凍曬就冇車手送
個客等到炆打落餐廳屌
我地都好無奈咁同佢地講我地都追緊車手

試過有客嬲到自己落黎拎，一個鐘後先見到有車手到，我同個車手講個客自己拎左喇喎，我畀條毛你送呀
不過個客最後點同foodpanda deal就唔知

冇用過熊貓 但用左幾次deliveroo都好近預計時間
熊貓執左佢啦

Foodpanda正垃圾
等左個幾鐘後尾發現鋪頭已經閂左門
CS仲叫我等 正垃圾

之前試過幾次叫foodpanda都係咁
佢個時間根本唔準，話等30分鐘
30分鐘之後refresh過，個預計時間仲係30分鐘
等咗成2個幾3個鐘先到
試咗幾次都係咁中伏，自此就blacklist咗間嘢

Deliveroo好多時都好準時到
試過有次假日夜晚叫 等咗超耐先到
佢自動賠返啲credit(唔記得幾多) 個人都gur啲

另外有間honestbee都唔錯
雖然少過foodpanda同deliveroo好多餐廳揀
但成日有優惠 同都算準時
試過有次落咗單但間餐廳cancel咗張單
佢個cs即刻打俾我同我講返 都算有心

班死差佬 屌你老母

我做過1日Foodpanda d單係不停咁黎 我都未送完 又要接多一張單 根本一定會遲到 做左1日就冇再番啦

叫麥麥送外賣都快過佢

點解咁多痴線佬
明明係個間公司有問題 都可以咁多野評價樓主

foodpanda同deliveroo步兵兩邊都做過
雖然兩邊都有啲遠單
認真覺得foodpanda啲單閪好多
同埋個foodpanda客服勁垃圾，有次落到勁九大雨，擔遮會半濕果款，屌你問客服，點知佢唔比你offline要你繼續送
同埋識啲熊貓車手好多都係雙開
熊貓r老底hea做，咪搞到啲餐食得勁耐

foodpanda垃撚圾
uber eat deliveroo 次次都好快好準時
喺打靶foodpanda 唔止一次送餐時間不停改
最近一次直情成2個鐘都未送
揾cs又話整緊
之後無撚啦啦取消我order
再揾cs先話餐廳唔夠材料整
屌你老母咩撚野餐廳會煮足兩個鐘先知冇料
撚屌馬拉仔cs仲要呃鳩我等多半個鐘先取消我order
呢個仆街冚家剷app餓死都唔會再用

之前試過夜晚9點叫food panda
app寫預計45分鐘送到
間餐廳十點閂門

21:45 —> 速遞員黎緊
22:00 —> 餐廳已關門
然後個餐無送到黎

雖然唔知有冇邊個係deliveroo打手
但係而加deliveroo轉左計單錢
係一定送快左
經常佢個pick up time都未夠(預計拎餐時間)
我已經送左比個客

應該係太多單啦 得panda係指定時段免運費 咁正常都叫panda啦平幾十蚊

用開delivoo/uber都有早無遲

有機會唔係太多單，而係太少車手

有下次既話，揀比現金啦
佢遲過預定時間而cs唔肯取消
送到黎就直接唔聽電話
叫保安唔好比阿差上黎
話鳩知佢，總之唔好撚比錢

foodpanda真係垃鳩圾

做緊餐廳，試過有一單我地整完放撚咗個幾鐘無人接單仲要由我地問個客要唔要退

Deliveroo咁多打手

試過deliveroo同foodpanda
真係高下立見

有次叫deliveroo 佢寫15~20分鐘
之後40分鐘先到
因為果日落少少雨我都預會遲 所以覺得冇乜野
點知deliveroo第二日主動email嚟道歉再補番70蚊現金券俾我
初頭以為要食夠幾錢先用得
結果係7日內可以直接當錢叫外賣

唔係話70蚊好多
但人地真係show到有誠意呀
foodpanda真係遲到離曬譜都話知你

利申: 打手死全家

上次係Uber eat叫咗間韓國垃圾餐廳 差撚過7仔啲叮叮飯 又凍又難食
仆街仲話咩精選商户 上面係牛肉飯 下面係雞肉飯喎 以後唔會想再用

Foodpanda 啲外賣仔成日唔帶錢找

屌你老尾叫外賣叫撚到落去自取

咁關uber eats咩事

屌我都係 佢打黎重要唔知講咩 一舊舊咁 廣東話又唔似英文又唔係 講左勁耐我先聽得明佢講咩
重點係佢重要打多幾次黎問我個地址 問極都好似唔識路咁 明明我住個度就好易搵
永世唔會再用foodpanda

foodpanda 愈做愈差
個app d時間呃你落左單 佢先慢慢搵車手
你一早知個區唔夠車手就咪撚寫30分鐘有啦屌

但我個區得foodpanda到
deliveroo唔撚識分地區架 明明石圍角係荃灣區 佢就當葵涌區唔送

本身難食 凍晒個下更嬲咁

叫兩次Food Panda都唔撚帶夠錢找
唔撚係冇得找500/1000蚊紙
係1蚊銀都冇1個
仆你個街分明想搏大霧拎tips

仲要有次餐廳打俾我話個南亞佬唔識睇英文地址

夢乜撚嘢呀夢
咪濫用頭盔啦，驚佢告9你咩

比返50蚊又唔得，煮多次又唔得c，咁你想點攞樣呀，比幾廿雞當自己皇帝咩

你D死乞衣都係想食霸王餐，你成功左啦乞衣
下次又發爛渣又全數退比你，日日free lunch啦乞衣仔

做餐廳表示foodpanda個apps 係低能到冇拒絕張單呢個button，一定要打上cs先有得取消 或者係明明冇接過單佢都會自動當餐廳係接左個order

Foodpanda 超垃圾 永不錄用
試過因為貪佢有coupon用左一次
上午10點半落order
下午1點都未到
中途搵左cs n次都話
就送到 冇得cut單 請客人耐心等候
結果打左落間餐廳人地話整好左好耐
不過一直冇foodpanda 啲人黎收餐
聽完之後即刻屌到foodpanda 個cs 開花先cancel 到張單
之後直接搵間餐廳落單買外賣
餐廳即時整過曬啲野食之餘仲要二十分鐘內就送到
上到黎啲野食仲係熱既

Deliverroo同Uber eat好過food panda多多聲

好彩我呢頭3間都冇問題
係honestbee做做吓無撚端端冇得叫

話時話上次deliveroo叫個牛肉飯，佢黎左雞肉飯
牛肉飯貴2蚊
我搵返cs都寫明只係想退返2蚊，結果佢成個飯退返錢俾我，真係大方

btw提提大家，同一間餐廳，唔同外賣平台show出黎個menu有可能唔一樣，價錢都唔一樣，大家可以格吓價先叫

死乞衣以為10蚊好撚多

係呀得你一個呀on9仔

見龍心做food panda就知咩事

呢啲咁既外賣中介
煮定都唔知擺幾耐先送
從來唔會叫
樓主仲要叫比小朋友食

講還講 都唔好打個「尼」字

呢d外判外賣真係仆街嚟
自己餐廳送都話驚比客投訴
外判真係唔驚你
明明整好晒比佢拎
一有單比佢地揀嚟行呢
就一定行順路先嘅
唔會理你幾時遲到夠鐘

之前有用ubereat同deliveroo都感覺良好 起碼勁攰唔想煮唔想落街食 落完order都唔會等太耐就有得食
點知第一次叫foodpanda食lunch 本來佢expect要二十分鐘 點知去到餐廳準備中開始個時間不斷delay 等左差唔多一個鐘佢先用我講間餐廳係唔存在要cut單

之後佢email sent左個$40 coupon話因爲cut單當service recovery 點知一用又出事 等左兩個鐘仲要去錯大廈 打俾我問我點解唔開門

再之佢又sent左個$20 coupon又當係service recovery 不過我唔會再中計

明明就唔夠車手 仲要起勢咁做宣傳
都唔知為乜 次撚次都delay 反而仲搞臭個朵

乾定干呀

俾我頂盡等95分鐘 無就退錢 其實d 餐廳無心做外送生意就咪鬼合作啦，慢撚到西，樓主好明顯就放到凍撚曬無人理，俾我1個鐘就屌鬼，取消，要求退錢

點解香港永遠做唔起

又尼又干識唔識字啊5p仔

唔好咁奴性啦好無，比少少甜頭你真係當大恩大德

冇車手關餐廳咩事

尋晚見epc都有人開post屌，係未同一單

因為我果單就係車手半個鐘後到，都未有餐拎，仲要車手等多半個鐘，所以你地無車手，係因為啲車手浪費時間等啲無心合作既餐廳

其實邊有可能送禁耐，係啲司機操守問題，我都好睇唔過眼，有人想知啲內幕再講

利申 : 間唔中有返其中一間

連登仔咪就係咁囉屌
個撚個人生第一要務就係攬住個鍵盤不理對錯鬥快捉鳩人錯處
懶係要扮突破盲點踩鳩到人一棟都冇抬高自己
搞到個討論完全冇營養 冇input

我改用Delivroo訂餐，半小時咁上下已經到左。

我都試過中伏

風和日麗既日子 大約3點左右
叫外賣個陣顯示等40分鐘左右,
咁我過左30分鐘再睇下個status啦,冇郁過
好啦諗住可能忙 餐廳未有咁快準備
過多20分鐘再check, 屌你老母變左顯示等59分鐘
連準備訂單個一行都未去到
我即刻搵cs傾啦，佢老尾剩係識得copy and paste d標準答覆比我，我問佢搞乜點咁耐完全冇郁過
佢又copy d答案比我，期間個等待時間不停由59跳去80再變100再落返40分鐘
之後把幾火係咁屌柒佢，佢先話唔夠人做 送唔切仲叫我等下 on9
喂大佬你唔夠人 一開始就咪顯示等40分鐘啦 呃9人
最後屌到佢送左50蚊，屌晒撚左我個半鐘時間 比我都唔用 blacklist

係尖沙咀叫尖沙咀既沙律外賣
45分鐘先到不特止
仲送多3條超長頭髮
頭髮沙律

永不錄用 foodpanda聽收皮啦

呢啲App個問題係，個價貴過就咁叫外賣
其實我唔明點解要mark up個價
唔係做多左生意咩？

仲有就係唔夠人送，把鬼

早兩年舖頭兩間都有用,明顯覺得deliveroo好啲

精選商戶應該係指新商戶或者比左錢做廣告嘅

未試過用 聽到你咁講先知有啲咁既事

Food Panda之前同女朋友10點半叫pizza
佢接受左我張單
去到12點跟住同我講間鋪頭收咗
話會自動取消返我張單
搞到我哋最後要落街搵嘢食 咁夜條街都收晒
以後永遠blacklist

住村屋周圍乜都冇
有晚大約8:00左右嗌左foodpanda
之後個apps既時間就變黎變去
去到9:15左右睇到話cancel左張單
打去問話因為其中一樣野買哂
想再落單但已經收左鋪
呢個時間根本好多都開始收鋪
重要好撚肚餓
最尾搞到我要嗌老麥食
要cancel單唔緊要可唔可以早d通知

屌你老母預左la

你理得人，下晝五點先黎食早餐都唔關你事啦
總之喺個服務時間內叫餐，而家佢個服務出事，就係咁簡單。香港人總係要搵位入其他人，拉埋黎講真係on99

叫個m記外賣都冇咁嬲

我6點半叫，見佢7點已經拎左野食話上緊黎，點知等左2個鐘，之後啲蝻話唔識路上黎，又叫我sd英文地址比佢，搞一輪，原來佢行上黎，屌你我山區兒童黎，你同我行上黎唔死都算係咁，最後我問佢你架車呢，佢話冇揸車

foodpanda係垃圾
deliveroo正路好多

係 我都係咁 個次仲要係等左1個半鐘
都算 我勁忙要趕project 真係唔撚得閒落去
姐係我住錦上路村屋 其實就係西鐵站隔離
（真係行過去一分鐘個隻隨離）
我唔明有幾難搵幾難行 仲要南亞人送
又要我教 教完又唔撚識 搞到我要尊登出去搵佢攞外賣
真係cls 咁我落街食唔好！？又唔洗等
叫完個次以後唔叫

Uber eats

做Foodpanda個d人都唔係當你客
好似當餐廳同客人係佢地奴隸
你永遠冇權鬧佢地
佢地郁d就發火屌翻你轉頭

deliveroo多唔多阿差 比佢地掂過d食物唔多放心

果次用熊貓 遲左3個字都由佢 一黎到 心諗屌阿差黎既

Foodpanda垃圾左咁多的喂

deliveroo都愈黎愈差
上幾次叫都係兜幾個屋苑先到我度
仲要d食物已經"浪"到一pat pat
最後cs賠番20蚊俾我
不過點都仲應該好過foodpanda

我只會用deliveroo

有次 DBS 做優惠 , 諗住試下叫南記 ,
落單話等 20 min 沖住涼等 ,
最後停乾水個半鐘後先到 ,
屋企去南記只係 5min 路程

你唔好當其他人好似你咁撚窮先得架

係呀你on9，做咩要迫人講呢

真
foodpanda我屌你老母
等撚左個半鐘cut我單

前者出名垃圾，香港用既話後者無得輸，個巿個人觀察都多一截。

我都有呢個問題
落完訂差不多一個鐘，先同我講鋪頭閂左唔接order
屌你老味你早啲同我講都好呀，我叫過其他外賣。點解要過咁Q耐先話我知無？
餓撚死我

呢個真，客又等得耐，舖頭聲譽又受損

味你老母

又干又尼

我成日都係咁餓撚到我仆街
至此之後以後都唔用

幾點叫關你撚事咩
唔通小朋友食完野轉頭又想食又要預埋佢食完又想食啦喎？
佢想食先嗌有咩問題呀？
而且的確好多餐廳5點鐘既set仲係叫下午茶
同埋問題係 你唔係覺得5點嗌餐 7點先到係正常掛？
做得外賣公司 係承諾後既送餐時間之內送到先係正常
咪為屌而屌啦香港人

岩呀
拉低哂個質素

明明係外賣公司有問題
關間餐廳乜事

你都好撚on9下 人地幾點叫下午茶關你撚事咩

你知唔知連登最憎人講一半唔講一半？
係咪想畀人叫你講又死全家 唔講都死全家？
btw 禁你老母

連登真多打手

成日用Deliverkoo 次次準時,個apps 預計時間又準，遲左會有cash coupon
food panda 就會係咁加預計時間，永不錄用

Foodpand不停Cut更，搞到唔夠人手送，送得緊係慢

之前做過呢行office，講真其實3間都差唔多，都係得啲蝻同讀唔成書嘅MK仔或者無學歷嘅呀叔做車手。一個月日日開足12個鐘果啲有3萬以上收入，好好揾，對於無學歷無專門技能嘅人黎講。

但另一方面佢地無紀律，遲到，偷食個餐，唔跟單送，一次過接晒3間公司order搞到其中兩張大遲到，或者同一公司雙開三開都有，我之前做果間，百幾張單入面就有幾張會咁。你中伏只可以話唔好彩。

(步兵通常反而會準時啲，因為佢地好多係後生仔女正常人做part time多，平均人品學歷都高啲)

不過CS黎講，得D記係用香港人做CS同有直線CS電話，同退錢退得大方啲，其他果啲得外判其他國家同得live msg。

D兒登仔真係好撚痴線
唔通返輪更 4點先食午餐又要被人屌咩
幾點叫野食都好 只要接單既話
我就覺得有責任保障顧客要係合理時間拎到野食

Foodpanda個step1定2字眼上講到係餐廳未confirm order咁
明明就係佢地冇車手又唔show
等到下世 app已del

三間都叫過，我住嗰度foodpanda都唔會話要等太耐，都還可以接受，不過都係耐 同叫咁多次都係同一個車手 之後用咗ubereats就真係冇再叫過foodpanda 見到ubereats張單係要餐廳一定係某個時間前整好，車手係要嗰個時間之前到 foodpanda係等餐廳整好再等車手慢慢嚟 戇鳩到

無車手

有冇用過Uber eat ?
Hungry? Get HK$35 off your first 2 orders on #Uber Eats with my code: eats-henryl137.

搵得步兵做
你自己諗下質素
我幫親開ubereat全車送
又快又好味

乜撚嘢個apps
App就app啦
做乜無啦啦變眾數

一般樓下茶記既話15分鐘交到貨

如果用app反而仲耐既話
真係唔知佢高科技響邊到

返餐廳，成日見個收銀唔記得落foodpanda單，之後foodpanda條友到左先睇有冇foodpanda既單

foodpanda個閪apps都一樣鳩。有次沒開機都同我自動接受訂單然後有車手嚟拿野。

用deliveroo 夠成日遲，5分鐘又5分鐘，睇住地圖喺附近但點都未到

樓主, 我支持你~~~
不過可惜而家做倒的野不多~~~

Deiveroo係真係快同準時
Food panda 同Uber eats完全係屎

因為少人用先快 熊貓出咁多優惠吸引客 但自己又冇能力處理到

睇下比個咩人工比步兵先,仲學人玩分級制。根本個人工都唔吸引人。

有d要你去到先睇單,等or踢單
結果又係個客受罪

咁你係咪覺得呢餐係午餐或晚餐啊on9仔 人地解釋左俾你聽又要駁係咪好撚型

呢個情況應該係揾唔到位泊車，或者一停車就俾保安趕，啲私樓保安無野做就會搞啲車手，有時仲會鎖車好on9

上次訂foodpanda又係咁，等左差唔多一個鐘都未pickup送過黎，搵咗CS問咩事又話係餐廳忙，谷鬼氣打去餐廳問，餐廳話係foodpanda話無車手送，叫佢地唔好煮住，仲叫返我用deliveroo訂快好多，我搵返foodpanda屌到佢仆街，白白等左差唔多2個鐘，之後用deliveroo半個鐘就到，永不錄用

點解冇人講下有d客點19法

雖然今次件事撐你呀 不過尼你老母咩

睇回覆啦唔該

仲係咁cut人手
現眼報了

咁間餐廳煮得難食又真係唔關uber eat事

智障唔好上連登啦

呢間垃圾多數都係南亞狗
經過佢地手嘅野我真係唔敢食

呢間野勁垃圾
落單個陣話預計45分鐘後送到
跟住落單一個鐘後同我餐廳關左門cancel

成班都南亞人送餐見到都唔想食

未用過，但係download咗喺手機以防萬一，睇完呢個post同埋打緊呢個留言前就del咗個app，多謝樓主提醒

用foodpanda訂過一次phd，好準時30分鐘送到

自己鋪頭用過foodpanda
佢縮緊皮
之前請好多人送，又做優惠搶market
後來cut鐘
d野成日攤勁耐都冇人拎
有客打親黎催，我都話佢知做好好耐啦
係冇人收貨

2-5 9點後免運費不知幾正

真係有人會用？
笑撚死 個個都等到on99咁

以後都唔會用佢.
試過落完order, 收埋confirmation，等左好耐都未到。
打上hotline 先知間野搵唔到車手cut 左單，但food panda 果邊又無人通知，白白餓左粒幾鐘

一星期用幾次
次次都準
住山區唔等到on99就落山先有野食

三間都會用
2-5pm 同9pm後就foodpanda
uber呢排2019頭幾單有免運都有叫下
deliveroo 成日凝住貴d咁

用左兩年幾淨係試過一次uber 1hrs+

呢排咁多deliveroo打手

樓主嘅情況冇遇過
因為次次㩒入去都講明話唔夠人手送餐
即刻轉去Deliveroo

其實係咪有panda都戇鳩， 人在英國down左個hungrypanda外賣app, 屌你老母同樓主一撚樣， 下午1點半落單，等撚到4點先到，訂左頭一個鐘一路見到送個條友未拎餐已經問左cs唔要張單，隔左陣佢地話客多，咁1點半我都理解，等多左陣變到3點幾開始炆，仲係未拎餐，屌鳩個cs話唔要張單退錢，個cs即刻話已經準備好係司機未到，屌你老母個地圖顯示個司機成粒鐘之前已經係個店附近，有無撚可能咁耐都拎唔到。之後4點送到黎叫啲野凍撚哂個司機仲笑笑口講，遲左少少唔好意思，真心想拎野食扔番落佢到。

Deliveroo永遠20分鐘內到

關foodpanda咩事
英國梗係用deliveroo

你地叫餐時記住睇下個current location同你住址match唔match
錯左一係等餐死先有得食，一係等餐死先同你講取消

食屎啦Foodpanda
d錢用哂落d無聊廣告度
又唔揼本做好準時送餐
用左一次就冇人會再用既垃圾Apps

人地成段野都無話foodpanda，做咩事

收到風遲下減步兵人工,只會更少人做
本身間野就唔撚好做。